學德文定法文好?

打算去當地語言學校學一年
希望盡力上到B2 level

B2有咩用途

睇你興趣文化

bonjour

睇你興趣，睇你鍾意邊個文化

西班牙文

Bon dia! Me chamo paco

法文>西班牙>德文

學英文 蔡英文

法文，德文好易學

Guten Tag

德文 用途廣泛好多

Sprechen Sie Englisch?

德國工程師德文勁唔勁

恰我唔識睇

Deutsch ist einfacher als du denkst.

例如呢真心一問
唔係法文多人用啲咩

Sprich Deutsch du Horensohn

我記得學就學左一年幾就開到會,之後就無動力再學。應該差唔多B2

B2都夠啦
香港大學生英文一般咪又係B2-C1左右

我都學緊德文，冇咩語言天份，希望兩年後有B2

係，我都無可能拗得赢德國人，所以算雖然我英文都係差唔多

但法文真心難,學左幾年都過唔到A2